近排搭公共交通工具

唔知係咪我太樣衰, 近排搭公共交通工具, d港女好似都對住我西口西面。我又唔識佢, 又無話望住佢或好似想偷拍佢咁。

有冇巴打有類似經歷?

見你過左30歲覺得你仲要依賴交通工具好可悲

佢地抱怨緊無男人渣架林寶接佢地放學放工